"use strict";(self.webpackChunkDW_Zuraw=self.webpackChunkDW_Zuraw||[]).push([[238],{6121:function(e,n,a){var i=a(1309),r=a(824),o=(a(2791),a(184));n.Z=function(e){var n=e.children,a=(0,i.If)().colorMode;return(0,o.jsx)(r.xu,{w:{base:"md",md:"3xl",lg:"4xl",xl:"5xl","2xl":"6xl"},mx:"20px",mt:"50px",px:"16px",py:"32px",bg:"dark"===a?"bgDark.100":"bgLight.100",border:"2px solid cyan",boxShadow:"brandShadow",rounded:"md",children:n})}},8125:function(e,n,a){a(2791);var i=a(9589),r=a(184);n.Z=function(e){var n=e.children;return(0,r.jsx)(i.X,{w:"100%",display:"flex",justifyContent:"center",fontSize:{base:"md",md:"lg",lg:"xl"},color:"green",children:n})}},83:function(e,n,a){a(2791);var i=a(9589),r=a(184);n.Z=function(e){var n=e.children;return(0,r.jsx)(i.X,{display:"flex",justifyContent:"center",fontSize:{base:"lg",md:"2xl",lg:"3xl"},color:"brand",children:n})}},3238:function(e,n,a){a.r(n);a(2791);var i=a(978),r=a(6582),o=a(2746),c=a(1917),s=a(6661),l=a(824),t=a(2715),d=a(6121),x=a(8125),j=a(83),w=a(184);n.default=function(){return(0,w.jsx)(r.k,{justifyContent:"center",children:(0,w.jsxs)(d.Z,{children:[(0,w.jsx)(j.Z,{children:"Zabiegi rehabilitacyne"}),(0,w.jsxs)(o.K,{direction:{base:"column",md:"row"},spacing:6,alignItems:"flex-start",children:[(0,w.jsxs)(c.g,{py:5,spacing:4,alignItems:"flex-start",children:[(0,w.jsx)(x.Z,{children:"Masa\u017ce"}),(0,w.jsxs)(s.aV,{children:[(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"masa\u017c wibracyjny."]}),(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"masa\u017c w fotelu."]})]}),(0,w.jsx)(x.Z,{children:"\u015awiat\u0142olecznictwo"}),(0,w.jsxs)(l.xu,{children:[(0,w.jsx)(t.x,{textIndent:"10px",children:"\u015awiat\u0142olecznictwo jest wa\u017cne dla \u017cycia cz\u0142owieka:"}),(0,w.jsxs)(s.aV,{children:[(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"pobudza naturalne procesy regeneracyjne, stymuluj\u0105ce przemian\u0119 materii kom\xf3rki."]}),(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"wzmacnia uk\u0142ad immunologiczny i poprawia kr\u0105\u017cenie krwi."]})]})]}),(0,w.jsx)(t.x,{textIndent:"10px",children:"\u015awiat\u0142olecznictwo znajduje zastosowanie zar\xf3wno w profilaktyce jak i we wspieraniu proces\xf3w leczniczych. Leczeniu podlegaj\u0105 nie bezpo\u015brednio choroby i zranienia; to raczej w\u0142asne procesy regeneracyjne cia\u0142a zostaj\u0105 uaktywnione dzi\u0119ki \u015bwiat\u0142u. W ten spos\xf3b wspomaga si\u0119 organizm, by wykorzysta\u0142 si\u0142y kuracji spontanicznej i odbudowa\u0142 swoj\u0105 r\xf3wnowag\u0119."}),(0,w.jsxs)(l.xu,{children:[(0,w.jsx)(t.x,{textIndent:"10px",children:"Zastosowanie:"}),(0,w.jsxs)(s.aV,{children:[(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"optymalizacja metabolizmu tkanek."]}),(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"stymulacja ukrwienia i czerwonych cia\u0142ek krwi."]}),(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"wzmo\u017cenie metabolizmu kom\xf3rkowego, a w nast\u0119pstwie tego wykorzystania tlenu (oddychanie kom\xf3rkowe i oddychanie p\u0142uc) jak i od\u017cywianie kom\xf3rek (poprzez popraw\u0119 wch\u0142aniania element\xf3w \u015bladowych i minera\u0142\xf3w)."]}),(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"stymulacja wydalania."]}),(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"leczenie w chorobach \u017co\u0142\u0105dka i jelit."]}),(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"pomoc w gojeniu ran, dzia\u0142anie antyseptyczne."]}),(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"leczenie zapale\u0144\u2013 u\u015bmierzanie atak\xf3w migreny."]}),(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"leczenie b\xf3lu, r\xf3wnie\u017c natury chronicznej."]}),(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"\u0142agodzenie problem\xf3w sk\xf3rnych, zw\u0142aszcza alergii."]}),(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"leczenie depresji, nerwowo\u015bci i zaburze\u0144 snu."]})]})]})]}),(0,w.jsxs)(c.g,{py:5,spacing:4,alignItems:"flex-start",children:[(0,w.jsx)(x.Z,{children:"Inhalacje"}),(0,w.jsx)(t.x,{textIndent:"10px",children:"Inhalacje solankowe dzia\u0142aj\u0105 korzystnie na drogi oddechowe. Wdychanie opar\xf3w powoduje nawil\u017cenie dr\xf3g oddechowych, rozrzedzenie \u015bluzu i \u0142atwiejsze odkrztuszanie. Stosowanie inhalacji solankowych jest wskazane w przypadku chor\xf3b g\xf3rnych i dolnych dr\xf3g oddechowych."}),(0,w.jsx)(t.x,{textIndent:"10px",children:"Inhalacja jest metod\u0105 zapobiegania i leczenia wielu schorze\u0144 dr\xf3g oddechowych polegaj\u0105ca na wdychaniu rozpylonego \u015brodka leczniczego. Inhalacja znajduje zastosowanie w leczeniu r\xf3\u017cnych schorze\u0144 dr\xf3g oddechowych np. astmy, alergii, infekcji p\u0142uc, mukowiscydozy."}),(0,w.jsx)(t.x,{textIndent:"10px",children:"Z powodzeniem mo\u017cna je stosowa\u0107 u os\xf3b przebywaj\u0105cych w nadmiernie zanieczyszczonym \u015brodowisku (kurz, spaliny), pal\u0105cych papierosy czy te\u017c u tych, u kt\xf3rych wykonywany zaw\xf3d wymaga inhalacji nawil\u017caj\u0105cych g\xf3rne drogi oddechowe (np. nauczyciele, lekarze, wyk\u0142adowcy). R\xf3wnie\u017c sportowcy stosuj\u0105 inhalacje."}),(0,w.jsx)(t.x,{textIndent:"10px",children:"Inhalacje zaleca si\u0119 stosowa\u0107 systematycznie, nie tylko w okresach zaostrzenia."}),(0,w.jsx)(x.Z,{children:"Kinezyterapia"}),(0,w.jsxs)(l.xu,{children:[(0,w.jsx)(t.x,{textIndent:"10px",children:"Gimnastyka og\xf3lnousprawniaj\u0105ca, zaj\u0119cia w si\u0142owni z akcesoriami do \u0107wicze\u0144:"}),(0,w.jsxs)(s.aV,{children:[(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"bie\u017cnia."]}),(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"atlasy."]}),(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"rowerek."]}),(0,w.jsxs)(s.HC,{children:[(0,w.jsx)(s.DE,{as:i.ltk,color:"green.500"}),"rotor (do \u0107wicze\u0144 ko\u0144czyn g\xf3rnych i dolnych)."]})]})]})]})]}),(0,w.jsx)(t.x,{textIndent:"10px",fontWeight:"700",children:"Oferujemy dwa zabiegi rehabilitacyjne dziennie wg zalece\u0144 lekarza DW \u201e\u017buraw\u201d (z wy\u0142\u0105czeniem pierwszego i ostatniego dnia pobytu, sob\xf3t, niedziel i dni \u015bwi\u0105tecznych)."})]})})}}}]);
//# sourceMappingURL=238.fb2cfb98.chunk.js.map